香港人 真係要團結 唔好散

夜夜有抗爭者走上街頭
晚晚有市民企出黎
到到今晚 唔少市民見到受害者癱瘓都只能圍住班畜牲，只可以唔比佢地繼續隨意加害
大家都知警權有幾大 郁手就要坐監 大家心內面有幾多怒有幾多哀 我諗係香港人都非常清楚
我係黃 係和理非 係懦夫 但我要呼籲大家

一榮皆榮、一損皆損

和理非唔好怕左白色恐佈而唔再上街 罷唔到工都唔好唔用金錢資助
行動不方便都唔好放網上留言
因為聚沙可成塔

記得我地無多個十年 只有現在

屌老你全家 死畜牲 無畜牲！

準備做condom啦 智障無腦

你有人工都係香港人搵比你咋 你估你好叻？

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

散你老母
十一生日會

聽日開始組成地下組織, 搵落單既休班既 悶悶地贏
唔好圍狗屋轟轟烈烈咁輸

住得近狗屋狗宿既, 每日開大聲公錄音精神轟炸

真心 大型行動先好上連登講
唔係就係唔好係度搞
一係用LIHKG 做distracter
依度mon post狗多到癲